有冇人聽過超級市場播嘅jazz

記得細個係黃埔地下有間taste/百佳會播d 好撚啱扑野聽嘅jazz

個feel 好似呢首嘢

又冇類似呢種咁嘅個推薦

pish

冇人嘅屌

6

7

8

9

10

Wtf 十連

12

13

14

15

16

17

18

19

20

仆街20連

on9冇人理你

stalker

縮返入你老母個閪到啦

樓主扑野聽咩歌